有冇人想屌文翠珊?_?:P

種高貴既氣質
加埋女強人既形象
好想征服佢

圖

Ching cow到女未

西野七瀨正好多

想屌文詠珊多D

文詠珊 就想

未

no g , assault our pm

waiwai 4p都接咩 乜依家啲g咁大食架

想屌咪約時間 call g 咋嘛=.=

唉😅

尊重佢扑佢時請記得帶套！

純文字討論?

做得好牙 咁就少D機會比佢上幾次既客傳埋D性病比你

ok我去搵圖

集中討論番pm啦

想睇

有咩好討論 你又話得waiwai有興趣=.=

而家想屌老女人
後生女睇唔上我

Borris Johnson ok?
其實Nicola sturgeon 個種女強人氣質絕對唔會輸俾佢

正呀 成熟有智慧嘅女人
澳州個唔知現任定前總理都幾正

但都喺Ivanka最正

btw 上面班表情撚做乜9

講還講

=.=（滴汗）做咩

成班友以文會友

5知= =

又做咩事牙=.=

=_=答你5到

小學生仲放緊飯咩-.-...
啲風紀唔洗當值捉人追逐咩xdddd

NO GAY HERE PLZ=.=

後生女睇唔上我=.=

OBAMA個老婆仲正啦=.=

唔夠老
=.=

屌過拉，牙婆黎講刀算緊，不過就好黑

里狗真係on9仔==

識唔識收陰機

想屌朴初瓏多啲

駁唔到=.=
是其是

隨便

華春瑩正啲

唔夠女強人FEEL
冇咩成就感

非其非=.=

自認-3-

唉算啦 見你cow唔到女貢橙 比你搵返D野笑下都好既=.=

多謝

公廁你都想啪?

文詠珊唔夠貴氣
得陣雞味=.=

waiwai都係
得陣雞味= =

你都未見過=.=

系女人刀系雞黎架啦=.=

想屌默克爾多啲
一路用個撚打佢塊面 一路屌佢做乜咁大愛做左膠

大波

Element 個廁所究係公廁啦

咪又係痾得好開心

又忍唔住打J

第三張
好想塞條j落去

屌你老母，純文字post

睇錯 文詠珊

好撚有殺氣

大白鯊.jpg